今日1330係第一城馬鐵站出閘著黑絲短裙既女仔可否入一入來

我屌你老母你拍八達通出閘唔撚識係個撚屌袋攞張卡出黎嫁？死磨爛磨，抵我係後面大聲叫你啊嬸行開

黑絲咁撚正都鬧

黑絲短裙
原諒佢啦

個度得一個出閘，佢磨成幾分鐘都未入

On9 樓主 人地都黑絲短裙 你仲想點 G持黑絲

現實聲都唔敢聲
高登就大字屌

收皮啦